知唔知點解的士司機 黃 多過 藍？

因為佢哋冇乜機會睇CCTVB，聽得電台多識接受各方資訊囉

抵制TVB 係呢場運動關鍵，大家唔好鬆懈！

－－－－－－－
請即follow:
FB:
👉TG 抵制廣告行動組:

點解你覺得係黃多過藍

巴佬都好多黃
果日我帶口罩罩行過，成班小巴佬大叫香港人
我得一個女仔又唔知佢地係邊面，咪唔出聲
佢地：唓呢個一睇就知北角人啦

的士佬點會黃多過藍

按廢老比例計算

綠的好多黃,紅的唔知道

上次搭的士個司機都係深黃
話根本對佢地完全無影響
反而不合作運動令佢地多左生意
之後的士仲要減租添

個呀叔50幾歲但都好理性話97前香港人又少又多活動
一放假就出街玩
但今時今日全部都係大陸人佢自己好撚討厭

我聽完之後真係完全諗唔明e家班藍絲係d咩心態

的士司機
9藍 1黃

的士牌主
10藍

樓主未見識過雨革果陣班dc9幾咁仆街

Free rider

因為比較多機會同差佬接觸
本身都係受害者

巴士佬藍一定多過黃
尤其橙色
左派公會果間d人有d成日去撐警, 愛x果d活動

德國戰線要人啊，屌你地！好重要啊！
佢地而家果邊有好多低質難民。
又偷嘢又打人又強姦。
當地人反感到仆街！！
人地幫唔幫我地好睇主流民意！！
我地同班禽獸唔同！！
唔好令共黨再一次用同一招擊潰我地！！

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)

dc9喔，唔係藍多過黃咩
BTW，我支持抵制cctvb

吓 我老豆楂綠的 佢身邊啲的士老都係藍嫁wo

打漏咗我想話小巴佬
中環西環果班我眼見都幾黃

我搭幾次都好黃
有個直頭鬧班差佬搞緊軍政府
香港日後成功光復既話
應該恢復死刑
所有2019年6月打後做過警察
都要送上法場槍斃

但我經常坐綠的，聽住商台一齊屌

當年搭過兩次免費的返屋企

支持警犬抄鳩哂啲藍絲的士佬牌la
支持警察呀la

我老豆係一個深黃嘅的士司機 佢好撐手足

的士司機一定係黃多過藍

坐開港島的

好多都係聽睛朗 (即係偏黃）

睇咩聽咩真係好重要
的士要聽電台 好多都聽881
廢老唔同 淨係係屋企睇TVB 要聽電台就係跑馬果陣

商台

掛國旗

不合作運動令佢地多左生意
因爲游行的人多

點解我搭親的士都藍

樓主是咪窮得滯好少搭的士

其實的士司機咪又同我地一樣比旅遊業搞到捱貴物價 佢地聽咁多電台應該都知啲野嘅

近排搭過4-5次 港島
幾乎全部都黃 我都估唔到

個次搭綠的先聽到個司機話元朗又搞暴動

上次我搭綠的個的士佬話比警察打算係小事
我話如果比人打爆眼個個係你 你會點
佢話比打爆眼都係有眼冇珠 話我成日玩電話對眼遲早青光眼都盲
我心諗你遲早死 你唔撚而加死

綠的多數黃

我試過一次坐小巴，個司機到播願榮光歸香港，仲要單曲循環，播了十分鐘

但係發夢冇車搭我都唔敢搭的士

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

一樣

唔覺
好撚多藍

之前試過搭的 個大佬突然間話佢支持後生仔，仲有義載幾轉佢仲話d後生仔俾人打到傷晒

跟住佢仲話d高官個個揸外國護照，係香港搵錢架乍，香港有咩事拍拍蘿油就走架啦，真係清醒過唔少人

臨落車我話多謝你呀，佢答：「唔好咁講，我都係香港人」

但都搭過藍的 話示威者係曱甴仲話警察好克制

唔係喎 我之前搭的 個司機話我地勇武阻住佢地搵食喎 我果次屌到佢開巷

的士佬先多黃 次次搭都屌政府 屌黑警
佢地聽電台多 多數都黃 吸收啲知識都多啲

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

車香港人既綠的就緊係啦 但好多綠的都係做大陸喱生意

認同⋯ 呢幾次搭dc 全部都係黃
深黃個種

7藍 3黃就差唔多

點解你覺得DC9 黃多過藍？

黃還黃 大家係的士到都係唔好講咁多野 幾個月先有單安心偷食

我搭的士今次確系黃多過藍

Uber就可能黃

係咪黃多過藍就唔知
但屋企人都係的士佬就深黃

就算多黃絲 你阻住佢發達咪屌你

人都係自私

啲電台成日鳩噏
不專業批評專業
仲衰過cctvb

上次雨革幾多的士佬搞事

今次唔出聲主要都係佢地最憎既黑警

呢2個星期撘正4個大叔都好黃，全部都係講人話，忍不住傾到落車！

試過撞正的士佬聽緊19才子
佢笑到收唔到聲

不過感覺上都係藍居多

我都聽過的士司機係咁
不過鑑於而家啲藍絲廢老咁撚痴線
我上的士都唔敢同佢地講
條命係佢手

男朋友揸紅的
話不合作運動令佢多咗正價遠程單
講緊係可能上水去灣仔
所以根本冇影響
車行仲要減車租
八月五個日車行為咗安全叫佢哋唔好開工
但事後補返獎金畀佢哋
佢話唔鐘意車大陸人 跟標收都屌你收得貴

示威佢地唔使做，遊客小左又對佢地冇影響
比我都放心撐啦

agger

近排搭幾次的士，遇到都係黃

老豆冇屌過
上次和理飛2.0佢入左機場塞到仆街一句說話都冇講

仲話如果吉車出返去會執幾隻上車

其實渣住的士牌啲仆街先最阻人發達
知有啲阿叔唔渣的士就冇野撈 渣乾渣盡

之前有個紅的司機話佢個仔都有份出去
叫我都小心d

再之前612果日有個紅的司機話:
14年雨傘運動阻路 又話好難咩都反對政府
之後我慢慢同佢講612果日d狗癲左 好大件事
又話如果佢上司得罪人 比中共捉佢去中国 佢會點諗
嘗試教化佢 佢都好似有聽下我講
佢話: 係咩? 等我收工睇下片先
唔知佢之後有冇轉黃到

唔係個個的士佬都商台架，你試下聽RTHK D 風IN ，包你嘔血

利伸 有同我去過發夢

搭過一個唔開收音機 睇TVB News Live
直頭係弱智司機

係咪我好彩 我撞親嘅都黃到仆街

仲好撚落力屌支聯會同的士聯會,屌足成程

藍都有分深淺
成日發夢臨走都會上的士
司機仲屌班狗屌得仲甘

紅van佬好鍾意發國難財
過海去旺角收$50

有時d 司機都係睇人講人話見鬼講鬼話
睇你似咩人咪r 下水吹
搵食o者 同你一程車真係同你交心咩

btw我見過個巴士佬係cwb 為左接多d 人上車
停左係怡和街超過5分鐘都唔開車
只係為左接d 人過海比人番屋企
仲屌鳩d 廢佬唔識體諒人
香港地係有好人

因為我老豆揸的士，佢深黃

佔中個排囉 旺角全部紅van加勁多

藍嘅好多係車主

啲的佬見黃講黃，見藍講藍
佢地都係搵食，最勁吹水

真

見過的士佬上連登

其實咩行業都藍有黃啦
大家唔好再用行業分化
利申69遊行 有個的士佬同我傾咗陣計
叫我地班年輕人加油

屌睇標題以為係1Q題

近期撘的士 眼見大部份的士司機都係深黃
係真

的士牌主

我覺得藍多過黃.

次次發夢日 的士多左幾多生意呀

的士佬好L多藍
我彩我老豆藍中一點黃

上次搭的士個司機竟然傾傾下同我講核爆都唔好割
個下勁感動

我都覺得好多的士司機係黃。
我同過好多個傾計，我會話8/10係黃。

佢哋對政府同777好多不滿。覺得最錯係777！

好多開始聽網台

老豆的士狗藍到黑

車主=/=司機

Me2

係 睇tvb真係變藍

二叔綠的 深黃
三叔紅的 垃圾中立撚

唔記得左

樓豬是咪冇搭過的士

紅的夜更多黃
可能有聽光明頂

我個垃圾老豆係咪話自己搵唔到食
好似平行世界咁撚樣
又話好似宵夜成條街冇用

有次撘的士 成程車都無同個司機傾計
但知佢係藍 因為成程車佢都係播譚詠麟同鍾鎮濤啲歌

坦白講我識一個的士行大佬，都係黃。

呢個正

聼電台𡶶煙多知道真民意

pish

9 1我真係信
黃個d dc多數都係後生少少

以癈老比例來計算係多黃色
同埋有班後生既兼職，佢地 99% 深黃！

之前搭左程的士 司機大哥都係黃 佢話今次的士佬都幾多撐學生 你見冇乜的士佬出黎屌鬼就知 仲話東涌停黨鐵個日佢都有特登去欣澳接人

用下腦都知 而家少左旅客黎香港 班DC9少左生意又劏唔到遊客 點會係黃 DC9肯撚定九成半係藍

你發緊夢的士都仲去個d地方都知最低限度想幫，不過唔收錢就三餐不繼only

每個月都坐十幾次的士

無出聲講嘢嗰班唔知藍定黃啦

有出聲嗰班絕大多數都係屌政府屌差佬

要聽下佢地用咩電話，有時聽到佢地用apps溝通，就分到佢地係黃定藍
上次搭的士個伯伯係咁屌 共產黨

我老豆藍到仆街
咪撚搞笑

黃色的士佬路過

人鏈嗰日護旗手的士係咩

其實真 揸夜間係最受影響

吓
好多藍喎

的士牌主的10藍

Totally agree

呢排成日搭的士，搭四次只會撞到一次係黃，黃個啲見你後生會慢慢問下你點睇，再表明自己都係黃。藍個啲你一聽佢啲 call 台屌哂鬼就知 完全唔覺的士佬黃多過藍

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

表示認同

我是黃
利申
2個牌牌主

+1

唔駛搵食咩 人地仲要養家 話自己係藍容乜易比你扑柒佢架車

阿爸有牌+有楂，黃
夜更，黃

ps. 肯定係咁岩，佢地都話大把的士佬深藍，極憎甲由

揸搵食嘅廢中廢老 9成藍 我搭嚫都係深藍咁滯

Push

主要係藍果班的士佬係嘅得利益者同好out

其實要多謝陶杰既光頭頂
早更就有陳智雲

老豆深黃 紅的司機

老豆深藍

老豆渣的士
深黃

佢哋黃嘅原因我知其一
就係當義士封路佢哋可以亂兜路

個次話咩800蚊插國旗
我男朋友死都話唔做
佢租車個到仲話邊個做就唔再租

推

好撚藍咼

我遇過黃到出去發夢

屌

聽電台多？

塞車都麻撚煩啦
我個次坐左個半鐘只係收180左右

樓主坐左幾耐。。
的士佬個個都藍。。

佢哋認為搞住佢哋搵食 所以大多都藍
黃嘅會諗當有遊行示威就可以兜路
所以藍係腦裝屎

搭過幾次出入機場，幾次個司機都黃到仆街，聽足45分鐘偉論

個個睇錢做人 撐警集會唔得咁少人去啦

你講笑渣下話？曲線？

事實的士佬真係好多黃，因為佢哋主要嘅資訊來原係收音機，依家收音機個個台全部都係屌政府嘅，由朝屌到晚

2個親戚係黃底的士佬

真事 我識個的士大佬係咁講

樓主不如試下開多個post：

「知唔知點解茶餐廳伙記 藍 多過 黃❓」

的士判官

又好似真係...
我呢幾個月搭咗幾次的士...
啲司機都偏黃甚至深白...

我同屋企人搭的士遇好多次藍屍機

e.g. 機場出市區二千蚊

觀塘>旺角小巴曱甴前曱甴後

哩三個月嚟搭過十次左右的士
坦白講, 藍黃一半半

大部份的士車主係藍，租車嘅係黃，點解係黄因為差佬成日伏鳩佢地抄牌。

社會縮影
坐的士就深黃 渣的士就黃 有的士就淺藍 管的士就深藍

邊個講的士車主一定藍架, 最少我唔係, 我外父都唔係

我老豆雨革個陣藍
但今年佢睇到啲新聞由藍變黃
可能揸的士真係會接收多啲資訊

鄧寇克大行動個次？

你地唔好亂咁講好喎

的士佬唔係聽881就聽rthk
點會唔黃

連車主call馬show國旗都可以有人係車入面棟個牌話身在曹營

知道大陸狗咩料

我覺得聽電台而理智D呢樣野真
而因為理智D 所以黃色

我覺得係咁

dc9 屌黑衫屌到咁
都係黃>藍?
我係平行時空

的士愛國遊行嗰D你估真係愛國咩
名正言順既食窮民建聯, 票投本土派

可能平時比popo 抄牌抄得多，
所以變黃。

見得人多 知道黑警d閪野

加埋D佬有咩風浪未見過
話咩暴動 CLS 依家根本比唔上當年六七求其一日

by 曾經做過的士佬ge老豆

之前入機場的士司機冇收錢 仲叫我哋加油

我坐左幾次的都係黃

連登仔到底有冇搭的士

搭親都屌示威
冇撚晒d機場客

痴撚線過連登仔

藍的士係藍定黃定紅？

小巴好多藍呀！

我爸都係的士司機
佢同自己班fd都係黃
什至有個退休警察都係黃
反而師奶 乜撚都聽 唔撚用腦就咁尻傳出去

搭咗好多次紅的都係藍我黑仔

早間就晴朗 夜間就19

搭過三部紅的,三部都黃

首先的士佬大部分藍
因為好多瞞税呃津貼公屋
所謂愛國人仕唔係既得利益者就係傻閪
咁你覺得的屎佬會黃得去邊

藍的士得幾十架

咁又唔好，調去守克什米爾(中國部分)啦

早幾年先有同行俾黑落扭斷頸死

好型

好撚多的士都係藍

因為全港得100架藍的

上次機場上車 又唔可以即刻落車

up

應該會畀人投訴

正常揸車都唔鐘意差佬

唔係會遊客少咗生意就少咗

發現呢個post 好多人係「利益論」：因為示威會令的士佬少咗生意，所以佢地會係藍多過黃

咁諗法同話示威者收咗錢去示威無乜分別

好多的士司機睇啤梨晚報
遇過兩個都係 係咁問我有無聽

係，我老豆聽城寨由藍轉黃。14年鬧學生，依家鬧警察。

$30過海

成日亂抄牌 垃圾黑警

之前搭搭下聽到大口玲把聲 想落車

咁講真，雨革果時民意基礎同今次差好撚遠

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

好少坐的士 上次3日前中秋 司機係黃

點解紅的唔會 黃唔會多過藍....
我工作需要周不時都搭的士 我見個比例係黃7:3左右
佢地屌政府都屌得有文有路....要多謝rthk

雨革肓亨出黎撑添

上次的士總會call馬,比錢做show

大把司機唔理佢

出席只係香港的士之中的少數

的士總會深紅 但呢個根本唔係司機的公會

咪傻
我家中廢老日日聽香港電台唔知乜水DJ，藍到仆街，仲話得廢U先會搞罷課

咁黃的藍定黃？

你都on9
用藍絲思維同自己比

我爸爸係貨櫃車司機都係深黃 , 都係因為冇得睇cctvb , 同埋一日到黑都係聽電台
佢話有d同事深藍 ,因為佢地唔聽電台 , 之後我話咁係架車做咩

的士多黃 巴士就多藍

我坐過的士義載 的士叔叔好波

我淨係知好多小巴佬都係藍

就算係黃
佢地呢行啲人本身心態都有第二啲問題 一毫都當一蚊
唔聽乘客支笛 行自己既路 黑面 態度差 短唔接 過海唔接 去邊要講左先再決定俾唔俾你上
利申未遇過 多數遇到既都只係一毫當一蚊咁計 呢樣我唔知其實係咪通行例黎啦反正我有需要都照搭 無所謂
但最重要既係 當有其他競爭者出黎個陣佢地又走出黎慢駛屌烏巴 呢啲心態絕對唔要得 如果佢地做得好既 有競爭係一件好事添

「利益論」咪係藍絲思維

朋友的士司機 , 有晚下雨俾黑犬查 , 落車好自然反應攞傘 , 黑犬立即揮棒叫佢停止 , 之後仲要在大雨中搜身 , 搜完仲問有無投訴 , 你係我朋友會點對依班PK?

啱呀

我之前搭的士
比個的士佬屌我甲由

呢個月搭多左的士 六個有三個聽881晴朗兩個聽903晴朗 一個擺明藍
聽得晴朗應該最盡都係淺藍掛

的士司機黃定藍
應該係睇車行
潮聯正仆街

以為係1q題禁左入黎

噚晚搭的士個司機會做埋家長接放學

阿爸聲稱自己會載大陸同胞

騰駿的士係深黃

我搭開個幾個熟嘅全部都係黃，的士佬其實真係估你唔到 好多都係黃

我地點可以唔支持係美國既香港義士

黃你個頭我老豆就係巴士佬..
見到示威者比人打就嗌好.
見到示威者掟酒又話好暴力.

DC9 = 黃
DC牌 holder/車行 = 藍

見手足話喺巴士望到隔離架的士個錶千幾蚊

當年搭過一次兜路的返歸

的士佬好多聽港台or 881 過日辰

九巴佬都有深黃佬，不過人數極少

例子有九龍灣廠果個兼職車長死臭飛，佢極度支持義士嘅

笑咗

721當日發覺某巴士站頭個站長同三幾個司機都黃

之前喺金鐘搭的士，吹到呢場運動，
點知個的士佬仲黃過我
佢同我講啲示威者封路嗰陣生意不知幾好
啲人唔敢揸車去搭的士，又因為的士佬熟路況揸車唔會兜入封咗嘅路，
路面又冇車，不知幾好搵

我覺得我自己仲藍過個的士佬我係咁問佢真係對的事生意冇影響，佢話最好日日佔添

我憎的士，去到一個地步，出trip往返機場公司俾錢都堅持搭公共交通，儘量唔比的士賺我啲錢。

我發過一個歴險旅程嘅夢，個夢係咁樣：

有一日圍城，好多野狗叼細佬。當日執到個細佬跳上的士，已掉晒gear，但係情況緊急佢上完PE堂未換衫，着到黑旋風忍者咁。上咗車5分鐘，我同司機講我個細佬好急尿，要搵個地方解決。司機唔出聲，車左我哋去偏僻地方(無去公廁，可能驚有狗)。當仔仔去咗換衫，佢瘋狂問台RB資料，跟住不斷兜路結果我哋安全離開野狗範圍。佢全程冇同我地講過嘢，除咗落車時話$30得啦(我堅持唔得)。

如果今日風平浪靜我又遇上呢位司機，坐短途仲要塞，例如4點由灣仔去中環，佢可能勁PK比好多說話我聽，仲要chok車。但係佢內心係深黃，有情有義。

我仍然唔知藍vs黃嘅比例。

小巴佬呀

我坐親都黃多

早班冇影響，夜班好大影響
雖然我見到佢地冇邊個唔憎警察

利申：喺香港久唔久都搭的士

有遊行示威應該生意都少左好多
點解會諗到兜路
兜多幾個圈都補唔番啦

我都覺得的士佬好多都黃WO
利申:日日搭的士

的士藍撚到仆街
個個淨係識溫飽論

因為封咗地鐵站啲人就會搭的士

的士佬係咪黃多就唔肯定，但係憎差佬就肯定9成以上

屌你撚係
藍撚到ON9

因為有聽光明頂

好多退休警買架的士租畀人，間中自己揸搵外快

上星期大隊撤去銅鑼灣
成班路人狗衝搭的士
想搭的士都爭崩頭
的士佬應該執唔少

有客咪又係閪口閪面
上星期返到香港, 機場入大西北成程車吱吱摺摺, 揸撚到頭D咁左cut右切

上次撘紅的，係銅鑼灣上車就開始播願榮光歸香港 播到我落車

呢個真
老豆揸的士
佢話藍既都係得商會既人
其他都黃到仆街
日日聽收音機 分分鐘仲知得多過班後生

上次上的士，佢聽聽下電台講831 ，熄左收音機

搭得少，真係唔敢斷言。 但喺最近幾次搭紅的，的士佬都喺深藍。特別喺有條的士佬自己話住北角，開聲埋聲叫“暴徒”。福建佬，元朗黑社會就話喺社區人士保護社區。

佢話自己生意跌三成，好鬼慘喔。

我懷疑市區的士佬藍多過黃，而且深藍的可能性更大。

的士佬唔係冇黃 不過真係唔多
上次屋企附近黨鐵同巴士站都勁多狗焗搭的士
遇到個黃司機難過中獎

瘋狂搭佢

時間表唔會亂改
少人都要出車

司機無理由唔係計月薪
司機應該無損失

損失嘅應該係九巴

加上罷鐵有時會轉搭巴士
損失應該無想像嚴重

問名，投訴佢

聽903嘅多數都黃

因為你窮到無錢坐的士

夜班識聽光明頂嘅會黃

敵人嘅敵人就係朋友

日日坐的士
坐親都會同司吹水
8成黃 2成中立
話的士司機多藍都唔知係咪想分化

上次搭綠的，車到有一幅黑色洋紫荊嘅相

雨革初期真係成個港島北交通癱瘓
我學車師父係黃都屌話應該有更好方法搞

係喎 呢排搭親都係藍
有次我忍唔到同佢理論
點知佢同我講：
唔好同我講 我係香港人
我係中國人

屌 ! 唔想再講落去

早幾日搭綠van，有司機開對講機嗌「光復香港」

都有藍。上星期坐件新移民 扮中立 連直播都話假

舅父紅的 偏藍

DC9冇一隻係無辜

茶記早餐lunch tea時間隻隻DC9都係響到抽水撥火
大撚聲聲串過馬撚一班咁

睇酒店劈價推斷
呢幾個月少左堆遊客同大陸人生意

喺邊區坐開？

唔排除大家都有同溫層效應，喺某一區坐開大部分黃，另一區就多藍掛

有次發夢入機場，有的士司機一齊慢駛，落車同個的士佬嗲咗陣，雖然係大中華膠，但係佢話自己無本錢出去前線，唯有不合作運動出多啲力

新移民，廣東話都唔正嗰d多數藍

你條on9，我識開啲的士佬全撚部深藍，參加埋啲愛国團

搭親的士幾乎個個司機都聽光明頂

老豆同姨丈都揸的士 藍撚到仆街

呢樣真

唔知係咪黃多啲，但我搭的士同司機傾計好多都係黃

之前和你塞2.0
的士佬旺角車到入機場結果死都唔肯收我地錢
親戚係的士牌主藍到仆街
最近返工搭的遇到既司機好多都黃
可能真係同聽電台有關

(但係紅van綠van佬好多藍)

金鐘果d都黃 有次同過一個傾計 深黃到

有次遇過個伯伯的士司機
佢話後生係土共
係咁係車唱紅歌比我聽
但佢瘋狂屌狗港共、商界、禮義廉班仆街假愛國

租車果班係黃
車主先係藍

Push.

我的士陳黃到發光

姐係紅到透

咪玩啦好撚多腥港人揸的士

G實屎

算啦，聽大口玲算係咁

我搭的士時, 10個有9個黃1個藍

平日成日要去尖咀飲野
走個程通常醉醉地R水吹
發現大部份都屌政府同香港公安

我仲記得有個的士佬話如果佢做老師會鬧共產黨鬧得畀所有老師仲甘

根據我日日搭的士返工收工。比例5:5 。好撚多藍架。巴士司機就多黃啦

比人抄牌多

721飛的返屋企
的士大佬call台check邊到無狗護送
不過接的士嗰陣好多的士見裝扮拒載

不過黃昏有深藍嘅黃永😵

我覺得藍多過黃
我成日聽到dc9係屌示威者生意差左好多wo
利伸:垃圾工成日深夜收工晚晚搭的士走咁濟

小巴佬好多藍，上次831黨鐵封站，我迫住油塘坐紅 van去旺角， 喺小巴上面的士裏面個通話器 傳出司機對話見倒黑衣曱甴就撞撚死佢！

不合作運動同黨鐵一封站，我都call多左的士，的士真係會多左生意

好現實咁講，因為影響唔到佢生計，咪無乜嘢囉

唔使理論 落車前影到佢個樣同車牌

因為啲藍就係佢口中嘅大陸人

因為揸的士嘅都係中意自由,
不自由毋寧死

我覺得同地區有關 尖沙咀劏慣大陸客而家拍烏蠅 好大機會係藍

都唔奇嘅，但紅的通常一個大區咁走，其實都不用分得那麼細

我都係有個親戚揸的士都係藍

示威搞到少咗遊客 所以先咁多的士佬係藍

你又講得幾岩

港島的好多黃
估唔到

但上次uber條撚樣係深藍
唔肯入邨都要屌鳩我暴徒
黑人問號
已port+1823

藍的搞搞下變綠的,因為黃得濟

遊

特別係夜更...好藍

我笑咗出聲

唔覺黃多喎
上次去完大學面試撘的士走
個的士司機就屌9話大學生讀屎片
係咁屌後生仔
成程車好L難受
前日撘都係屌我地暴徒

cls

搭餐都藍喎，阻到佢搵食係咁屌

btw我一開始都以為多數藍
所以有次行完街搭嗰時都驚驚地唔敢亂講野
點知佢主動講起，仲吹左成程車

車行老闆吹雞咪又係要幫手支持港共

玩串個party車都冇得你租

我估係電台問題

Me3 plus 退休狗隊

我近一個月坐左4次紅的，三藍一黃

因為班廢老本來都冇💰出街消費 佢地梗係唔覺得有問題喇
對付廢老其中一招: 愛国愛黨xyz.....
即刻同佢講 愛国就要講普通話 講普通話看係文明人 你講廣東話已經分裂緊国家 保證收聲

有道理

其實本身呢期都經濟差，d人都小咗岀去玩。
香港又無乜街行無乜地方好去。
然後班後生就返大陸飲喜茶酸菜魚，班佬就去揼骨叫雞/過大海賭錢。
唔好話咩自己星期五去蘭桂坊都少咗人喇！

揸車睇片不如直頭抄佢牌報運輸署啦

的士佬近年的確少左好多藍 , 應該死左唔少

點解呢排搭親的士都無司機同我傾

係612嗰晚個司機問我係咪無巴士
佢話咁咪幾好，多啲生意

搭紅的 不限數次好多司機都係偏黃

垃圾CCTVB

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

支持

用返藍絲果套，無犯法驚咩死刑

我老竇係dc9 藍到pk 日日鬧交

我老竇都係 成日見佢地一齊係wtsapp gp屌我地暴徒曱甴

佢地好憎黑脚

剛周日坐綠的，對講機中傳來邀約打曱甴言論，態度輕挑

家中老人係車主兼自己車日更司機
成日睇東方 唔聽電台
不過佢後生成日比黑警蝦
(佢老實人所以玩9佢)
我又唔敢同佢講政治
我覺得佢係冇顏色
佢淨係話生意冇影響
靠本地客生意穩定過遊客

極多藍絲

雖然唔知的士佬是咪黃多d
但我家兩老
自從我冇畀佢地睇tvb
開始講返當年共黨點差點差
所以話tvb必須步atv後塵

搭親的士啲司機都係瘋狂屌9政府同黑警
仲激動過我

用華為小米多數都係藍

我垃圾老豆揸日更

做埋我男朋友

紅的司機個次塞左幾把遮比我地仲格硬要收我地少啲

無法證實, 不過工會就一定係紅, 其他散戶無大台所以無數字

一半半 多數黃 因為聽電台 特別早更會聽晴朗同881
以前有啲會課金d100 唔知而家有冇 當年有Digi radio 佢哋有拎部機播
就算rthk 都中立過垃圾cctvb

我一二，一三年 坐上的士 司機開口就屌政府 佢話回歸十幾年 連間大醫院都冇 你睇下而家香港大醫院 間間都英國人留低

佢地呢幾個月平均少左30-50%人工，仲黃？

其實呢個post 嘅重點係：

抵制TVB 係呢場運動關鍵，大家唔好鬆懈！

至於標題係有少少唔清晰，應該話按廢老比例計算，的士司機算多黃絲

係我就即刻拍手
利申 平時連叫落車都唔敢

有咩方法可以投訴黑的兜路

同時佢地收入因爲示威活動影響，只升不降。

試過經呢張form投訴，第二日就有email嚟confirm，嗰時我回覆同意佢轉單case俾狗查，於是之後交通狗就打電話嚟，喺電話錄埋口供，不過狗嗰邊就冇消息返

呢樣先真

我平時成日飛的番工，仲要新界的。未遇過藍喎。其實真係多得商台。

琴日搭的士去廣源, 司機50蚊路程收少咗我十蚊

thx

我老豆聽左咁耐881同rthk都係深藍，你話死唔死

旺角小巴佬仆街藍

你知唔知點解？

塞鐵 遊行 個個冇車搭只能打的

個班的士佬笑住咁賺

所以我一見到邊個的士佬再插國旗一定演低車牌 打的比我遇到佢一定屌柒佢

阻佢搵食 -> 藍
加上好多阿伯級本身都係藍

有咩理由正評咁撚多

雖然我唔係樓主，但我可以同你講，普遍都真係黃>藍
我份工日日凌晨3點收工搭的士返屋企(公司有得claim返)
上個星期其中一個司機大叔先講，「年輕人做得無錯，社會廿年後始終都係佢地話事」

藍的可以做population Ge stat, don’t even have to sample...

真，我發夢搭過幾次啲的士佬不知幾支持

跟住唱

方向

八五罷工見到新巴公會喺金鐵

我地成班港島司機都係黃

的士佬一日到黑都聽新聞、睇新聞，唔似一半廢老道聽途說

果次搭的士，個司機知我地平時有接觸小朋友，問我地點解依家香港小學冇教中國歷史

搭親的士，司機都全程屌黑警

係咩？
試過都係藍喎
hktaxi call個d都係藍多

雖然揸的士啫，但我地仲有良知嘛

Connect 的士佬

屌 我搭親都黃嘅
有次有個仲黃撚過我

big4 jj?

有朋友渣紅的
有晚見到啲狗追夢遊人士
夢遊人狂奔之後上咗朋友架紅的
之後班狗喝我朋友停車
佢冇理到駛走咗

第二日有狗搵到我朋友
問佢做乜唔停車
我朋友話閂哂窗乜都聽唔到 wo

老豆揸紅的
日日同我講黑警乜乜乜 屌柒政府
仲問我點捐錢比人 深黃黎

呢個真我都覺得奇怪
明明雨傘嗰陣啲的士佬都係屌柒啲學生
但今次身邊啲friend同自己都預到唔少黃司機

話說有一次坐的士
個司機係咁屌啲差佬
仲見到佢係等過燈位時
WhatsApp 64大屠殺啲相俾人

我諗好多的士佬都好憎差佬
不嬲都同差佬誓不兩立

雨傘係因為堵路阻住佢地做生意
差佬喺雨傘時冇咁神憎鬼厭
而今次因為差佬
可以 connect 埋的士佬

我覺得的士佬未必係黃
但就一定好撚憎差佬
因為的士佬平時俾差佬放蛇，俾差佬屈唔少

我老豆揸紅的，係黃

好多黃到仆街，我成日撩佢地吹水，極少遇到藍底。

雨革時, 長期塞路阻到司機搵食, 同今次唔同

平時黃線上落客抄牌
鬼鼠地方捉超速
點會唔憎差佬
藍果d九成車主
收成期丫嘛

上星期聽到個的士佬話見一個暴徒撞一個 又話中國有咩唔好啊 我叫佢番大陸佢又話香港本身好好

TVB真係好關鍵，打殘佢先易改變民意

黃滿堂